行屍191

傻的嗎Rick居然衰係呢條傻仔手上